【警務處前處長曾偉雄見記者】現場直播

又Up廢話

睇都嘥data

你哋無做錯到

不在其位 不謀其政

又助功

認真，佢講啲嘢雖然預咗都係咁，但係個嘴臉唔算差，起碼好過淋病

慈母

又關佢事？

關你撚事咩

噚日成日唔敢出嚟

而家無人圍狗總先敢出嚟吠🐶

無暴力

求文字直播

personally believe that the police acted lawfully
頭盔戴左

d前乜乜出晒黎做乜
幾時到前律政司

你地冇做錯到

佢好明顯係共碟啦

離任有中共高官做，仲推薦埋去聯合國

又係度混淆法治同法制

話612 警方用既武力係恰當合法

隨時係屌而家一哥一鑊，再攬前線收買人心

就係由你呢條友開始搞到警察咁撚乞人憎

睇下佢會點落盧偉聰面先

盧偉聰已經割左蓆

現有機制可處理投訴

阿豬阿狗都出嚟講

出來煽風點火

前，就返屋企啦

睇黎好唔想成立獨立調查委員會

佢個頭fing來fing去 睇到頭暈

啲黑警上晒裝備講咩換位思考

笑死
愈講愈激多D 香港人出黎

收皮啦

冇人想聽你廢up

又個別事件

講到啲警察好撚危險咁

前一哥梗係要幫班細，屌盧蛇軟弱架啦

有生命危險我指

咩事都講個別情況 個別例子
咁你唔好出黎開記招啦

唔係好明 佢係前一哥 憑咩出來講野 代表警犬？

前處長

譚仔旺角分店經理見記者

阿伯返屋企食屎啦 你以為你邊個

仆佢個街食屎啦，唔示威政會聽咩，乜撚野理性討論，理性討論咪就係變左比你地班死黑警追住打囉，睇完火都黎，電視都熄埋

多謝你哋每個禮拜都派人出嚟幫我哋打氣
仲要係免費

我以為佢又講天方夜譚

輪流播音

一哥係到龜縮，你搵個前一哥出來廢up

唔清楚就縮返入去啦

一講編號即刻解圍

禿鷹喎

扮理性

又個別情況
而家就係啲個別情況出事啊傻鳩

佢仲出嚟做乜鳩

有一百件 個別情況

警方錯 = 個別情況
示威者錯 = 整體情況

狗：警方只係執行職務，點解要道歉？

政府縮到要搵個前一哥黎放風建話
就算係都搵個reputation 好d啦
曾偉雄雨革，魚革果陣做過咩一世記得

簡單講句 你地無做錯到咪算
btw 佢今晚去唔去撐警大遊行

肥聰：我頂唔順喇 雄哥幫下手出黎講兩句

班撚樣最鐘意乜都話個別情況
都唔知有乜撚野唔係個別弱智

乜都個別 唔駛睇 ON9

禿鷹：唔希望道歉變成風土病！

有示威者沖擊都係個別例子

唔洗明，政府叫唔同人（反正唔係現任）講野試水温。

永遠都個別情況

中信大廈呢真係鬼拍後尾枕，代狗隊認左錯

曾狗雄 關你撚事 你仲係警犬咩

隻隻都無show
又個別情況
呢隻真心狗黎

[深度分析]香港人的勝利方程式

前慈母

咁掟磚飛鐵枝夠係個別情況啦,又唔見你講?戇鳩

講啦 你地（克警）無做錯到

分化班黑警啦
依家一哥龜縮
要搵前一哥黎頂
邊個先係你地一哥呀

又想分化

一句算啦,你地無做錯到!

隔離屋家中狼狗發病咬人
狗主話咬人係狼狗自己決定唔關佢事
前狗主憑咩出嚟說三道四

支持狼狗反咬前狗主

如果佢繼續做既話琴晚警總應該有100萬人

乞人憎到

乜都個報
其實乜都唔知

乜都唔知 咁份人工逗嚟把撚咩

中信 有無退路
狗隻會唔知
又吹監警會

又出黎助攻

屌你老母 呢隻警犬係咁多個一哥最撚仆街

仲想賣廣告

支那都話六四無做錯

激動地話人地情緒化

撚識你個垃圾監警會咩

全部個別情況都唔睇，個整體都唔存在啦，曾偉雄無恥到，正一仆街冚家鏟

on9 sale乜鳩

一兩個人掟磚就全部人暴動，黑警濫暴就個別情況慢慢睇

不利黑警就個別情況
屌你老母

宣傳?

或者會推前特狗權權出嚟跪地謝罪

曾偉雄見記者起碼霸氣
講野有番咁上下唔會疾下疾下

講咁多野 咪又係唔想搞個獨立調查委員會出黎
驚到佢地

關佢撚事, 阿豬阿狗都出嚟, 駛唔駛歷任特首、律政司逐個遂個開?

佢依家係乜身份？

“前”處長？屌！收皮啦！

佢講野好firm, 唔怪得警隊內部屌撚晒鬼啦

都唔知佢衝出嚟做乜撚野

我相信佢呢個記者會係想用佢中共背景講說話比政府聽

唔算差？失憶？
依個一哥係最撚差

依個邊個先係一哥？
盧偉聰凹水呀？？

轉台去j2睇下泰國通仲好

開口和平埋口理性
你同番你班狗仔講啦

佢算唔算騎劫,呃記者鏡頭宣傳世界公民

最嬲仲好意思話自己係土生土長嘅香港人

佢見盧sir都未見

我要一哥！

現任失蹤 搵個過氣 屌你

好好笑
好似考oral咁，跟著題目，輪流每人3分鐘個人短講

魚革果時佢無做啦

我只係話今次佢唔係太差
相比佢在任時候嘅態度

千幾個青年正確方向

中信單野唔係圍住嚟射催淚彈係咩?

屌，咩都個別事件，問佢就唔清楚要問警方，原來最尾係sell自己野

好明顯啦

想架空現任一哥? 定策反前線警員

下個到許sir四點鐘？

個別事件，需要研究及調查，不便作評論。

返返入你老母個閪啦，學咩人見記者？

廢到唔敢再出黎
要前處長出黎講野，情何以堪

警務處前處長: 唔支持成立獨立調查委員會

推

果然再垃圾仆街嘅官走咗人就會有人懷念吹奏
仲要咁多人正評

當日777同肥聰都好強硬 後來輿論轉勢先縮

依家禿鷹遲左出黎啦

好撚嬲

肥聰真係著起龍袍都唔似太子
求其搵個沙展同佢掉轉件衫著都似一哥過佢

幾時到鄧竟成出黎
好掛住佢

權權監都坐過，唔會再出架啦

有冇巴打大概講下佢up乜

出長輩圖分化

佢地冇做錯到

聰聰去咗邊呀

㸃解佢咁高調出嚟講？想做下任特首？

逼佢出嚟

有咩問返比警方 我出黎抽水架炸

不支持成立獨立調查委員會

唔岩聽就話個別事件
講到班死黑警係正義執法
Bull shit!

不過佢間接話左中信單野係警犬唔啱

其實關佢咩事

佢已經唔係差佬

扮咩大袋代表落方

佢係咪想政變推反要現1哥！！！！

前一哥想奪權！！！？？？

關佢咩事

朋友

政府d公關差到呢⋯搵個公眾敵人出黎解畫，禿鷹本身已經劣績纍纍，搵佢出黎即係火上加油

冒警

釋放盧偉聰

係咪退左休無人請，要出黎搏下見報？真係陰公豬

冇人叫你班友逃跑唔執法wor, 叫你唔好濫權濫開槍打人

佢係咪活係自己嘅世界裡面 咩都唔知唔 警察做過啲咩惡行都唔知 仲可以講啲咁嘅野 仲話咩個別事件 叫佢睇多啲片咪知啲人講嘅野係咪真囉

咪傻啦
人地做緊果個位仲正

就係禿鷹縱容差佬

Sorry sir

就係依隻禿狗一手一腳將香港警察變成全港最大黑社會，仲好意思出黎9UP？

叫佢食屎，出來抽水

要求成立獨立調查委員會

大家參考吓沙中線鋼筋事件嘅獨立調查委員會就知幾有用

人地好好境la

on9 中信個度班狗會唔知？
佢地一早有哂佈署嫁啦
乜撚都個别情況
記者問佢速龍無編號個陣
個樣淆到
垃圾

走出嚟做咩

道歉，為咩要道歉，唔可以郁d就道歉
有咩唔鐘意就上街，唔理性
警察兩邊包圍，示威者冇得走，ed係個別個案，我地可以討論有冇做錯
警察只係執行職務，唔覺得有錯
例牌射走個波比前線，話佢地決定
獨立調查我地會考慮，可以討論
我地監警會d人好有人望brabrabra
仲有咩

投訴佢冒警？

景

咁洗唔洗俾個叻佢呀柒碌

搵件過期春袋出黎做乜鳩，呢個政府要柒到去邊先夠

出過啦，支持送中的

真係好廢老9up

佢仲有權控制啲狗狗
盧？葱名存實亡

屌

［好文共賞］香港已成警察國家？

到底甚麼是警察國家？就是將原本用來維持治安的警察系統，加以擴張。給予他們更大的編制與權力。並將跟政治爭議相關的條款，放入了法律。

然後靠警察去執法，警察雖然本人未必有政治立場，但因為「忠於職務」是警察的道德。故此忠實執勤的警察配合相關法律下，就變成了用來影響政治的工具。這種利用法律控制警察去影響政治的國家。就有「警察國家」化的傾向。故此警察國家其實就像冷熱一樣，是一個會移動的指標。這世界沒有絕對的冷和絕對的熱，只有相對的冷熱。他並不是一種制度，而是一種國家狀態。任何國家，包括民主國家，在行政機關失去制衡。開始運用警察去介入政治紛爭，保衛權力時。

該國家就會走向不同程度的警察國家化。警察國家的初期現象，在於警察任務的悄悄改變。原本警察的任務是維持治安，保護市民。而警察一直忠實執行這樣的任務時，亦相安無事。在某天隨著行政機關的改變。不知不覺的介入更多與政治相關的衝突，警察通常都不自覺的，因為在他們眼中只是執法。而到底對誰執法，以及為何執法，這是他們不關心的事。然後，法律開始不再平等，只對某些人有效。同一條法律對於另外一些人則經常性的無效。執法進入了多重標準的時期。

因為長期與反政府的敵對，警察開始有了普遍親政府的政治立場。當警察的政治立場親政府時，政府就會放心擴張警權。而開放他們隨街截查任何一個人的權力。法律上也會出現他們可以輕易入罪任何人的法律。例如遊盪罪，非法集會罪等。這樣自然會產生更多的警民衝突，因為不信任而開始增加對警暴力。警察們也感到受威脅，便開始減少自己的曝光率。包括隱藏警員號碼，名字，以及不准拍照。戴頭盔幪面等，使他們個人能夠安然避開任何個人層面的報復。

因為個人被保護，警察執法的手段會更放盡激烈。市民開始感到壓力，正面衝突往往被組織性，人數多的警察隊伍鎮壓。結果也跟著警察一起升級，警察隱藏身份，市民也隱藏身份。導致反抗活動開始走向遊擊式，地下式。這時候警察也會感到非常困難。便開始透過截查資訊，通訊，以及竊聽，去爭取資訊優勢。並力求控制媒體去防止任何有危權力的資訊散佈。

去到最後的階級，警察會很輕易取得授權，只要任何嫌疑。即可侵入任何人的居所，進行搜查甚至破壞居住環境。這些嫌疑往往是警察主觀認定，不需要有任何客觀的犯罪證據。雖然法庭最後很可能都判當事人無罪。但警權已足夠對當事人進行足夠的滋擾，甚至有相當的未審先拘禁權力，加上多重標準，滋擾的對象也會集中在少數「麻煩份子」。也就是當靠行政手段已足夠恐嚇鎮壓所有反抗者。

這樣，警察的權力基本上已慢慢架空法庭。因為警察有權不斷滋擾不喜歡的人，同時對於自己一方政治立場者，就予以放水。那樣，整個警察都已經陷入白色恐怖中。大家心裡都明白，只要抱持某些政治立場。警察就會上門找麻煩，相反另一個立場則不會出事。這樣，警察國家就完成了。

完成了警察國家後，國家就可以不斷的通過新的法律。一些深刻的，定義含糊的法律。只要他願意解釋，每人都會觸犯的法律。使每人每天都在犯法，舉個例子，喝水是犯法。但是執法的嚴寬，卻由執法機關憑喜好去執行。平時服從的人，會被「法律不外乎人情」地開恩。「隻眼開隻眼閉」，有法不執被視為有人情味的表現。對於「麻煩份子」，則把法律看成最嚴刻。每天都可以因為他"犯法"而持續用行政手段玩弄。(其實依那些法律的標準，沒有人不犯法) 不僅法治完全崩潰，而法律本身的信用也完全崩潰。因為大家都知道，重點並不在於你是否有犯法。而是你跟政府的關係如何，關於好你犯法也會視而不見。關係不好，你生存就是犯法。社會走向完全的人治。

任何國家都有可能變成警察國家，特別是他轉變的過程，是不知不覺的。在二十世紀很多國家都經歷過這樣的狀況，原本盡忠職守的警察，在規則改變下成為了政府維持權力的工具。最後引發了大動盪時代與世界大戰。曾經歷過這時代的馬文輝，對於這種事情，頗為警剔也是理所當然的事情。

#結論黑警真的不是人

盧蛇係唔係比人架空左
依兩日消失左

你哋無做錯到！

長輩圖

”盧偉聰無膽匪類“
“前一哥英勇擋炮火“
“警隊威信盪然無存“
”盧偉聰下台”

佢自己都識話圍住啲示威者再用彈係唔岩 到底佢有冇了解過件事先出黎講

第一頁上面仲有人話佢好
慈母論就係條仆街講
暴力清場話你地無做錯到又係佢講

等等鄧竟成出黎代道歉，話佢一直唔覺得係暴動。
你都唔知計唔計佢道左

整個長輩圖比佢就夠啦
警隊分裂 前一哥出手 現一哥失蹤

講個別情況就話按整體情況去睇
講整體情況就話係個別情況有機制處理

咪以為一輪咀就可以掩飾自己鳩噏先得㗎

睇都廢事睇

阿sir做野唔使你隻禿鷹教

佢搬龍門搬到自己都唔知噏乜鳩

係咩真係唔知
無follow開
不過見佢個樣好兜踎
又好激動咁

行得正企得正做乜唔敢開獨立調查小組
還你班差佬一個清白

一堆盲目like條友打手痕跡都好明顯下

對象可能係現役狗隻

條友用咩身份鳩噏

其實班記者好撚慘,日日局住跑黎跑去聽佢地LOOP廢話

下下都話自己執法四十年
係咪想出番黎做一哥呀？

要出前

好波 依個時候出黎

表現仲好過聰聰，將現任壓落去

分化警隊落9面

佢真心定on9?

強烈要求警方停止架空及軟禁盧偉聰！！

收皮
成日搵埋d 前乜前乜嘅人出嚟，有L用呀
我地要現任！

覺得佢好嘅肯撚定係警犬
因為得佢撐班狗撐到咁撚恆

大陸唔比一官半職
大把大公司爭著搶佢
洗咩擔心

9 up 咗啲乜？

又嚟？

做咩排住隊見記者

老老實實 雖然唔同立場
但佢d回應好過肥仔聰好多 英文又好過佢
肥仔聰呢次真係柒到喊

點解搵個前一哥出黎講野？？？

點搞 現任都未出嚟 佢出嚟擺明落盧畏聰面

禿鷹依家係國家領導人，地位仲過聰聰啦

就黎要掉西瓜搵件現任一哥

最睇唔過眼佢呢啲（前）狗官以為自己高人一等嘅咀臉。

喺香港地做官並唔係靠能力，而係靠行政手段。成個政府話到事嘅嗰一批全部都係以打份工嘅心態去做。換句說話講，佢哋係打工打得叻，所以先做高官。

個人能力，無！領導才能，無！政治魅力，更加無！

但偏偏呢班無能者當正自己重要人物，自我膨脹到覺得世事都被佢看透咁嘅款。

佢出黎做咩？

佢出黎笑鳩示威者不務正業，淨係識搞破壞，警察打你仲唔係天經地義？

拿，佢啲「世界公民」就唔同啦，踏上正途呀！

原來係16年寫

其實關佢乜事？
釋放盧徫聰

前？關你撚事咩 邊個得閒理你條垃圾出黎刷存在感

咁可能自己或者家人有重病
要出黎發洩下

佢話如果中信單野係真既黑警唔岩wo 有冇人播比D黑警睇

現任被架空？

已經放棄睇記照
全部都係錄音機
睇黎做乜

佢醒目好多

因為有獲唔使佢咩 唔使上身
路人9up身份

廢人講廢話

呢條友都係要清算,人民不會忘記.

Onlun9

佢可能係現役的精神領袖，當年一句你地無做錯，可能係局裏面仲食緊條水

認同 依個冇做錯到既撚樣唔清算 都對唔住5年嘢俾人打既學生

其實係積怨
所以佢責任都好大
唔好以為有得甩身

搵條負人氣嘅人出嚟講嘢想增加民怨？

黑警之首

起碼盧偉聰未臭串到話
你地冇做錯到

雨革啲狗係真係當自己岩哂
癲撚到
搞到五年後風氣都係咁
佢最應該死

話時話，佢想去聯合國，係咪寫d 信俾聯合國叫佢一定要重用呢個人才呢？

我地聽唔倒佢講姐

一做咗高層有錢賺
屌你老母成個樣都唔撚同咗
成件事和氣晒

呢d時候要搏表現

對

點解佢會出黎講野？用咩身份？

退咗休都要返工

我係咪睇緊dvd 個個講野一撚樣

你返屋企啦，前處長

放返聰聰出嚟啦

呢個身分講既野無參考價值

不如叫埋李明逵出黎回應

聰聰肯出黎未

星島有訪問

無人叫佢出嚟講野幫佢點會自己出嚟9up

求link

前一哥，唔知關佢咩事

現任去左邊？

又光

講句你地無做錯到嚟high吓

都唔知有咩好讚 邊個做一哥都一樣架啦

前前前，咁香港前總督都講得野啦

呢隻雜種畜都要清算埋

即係唔反對。

關佢L 事咩，仲出嚟撥火。

政府：喂！未死既都出嚟返工！

係 肥彭一早出左聲

[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

對於本月十二日金鐘立法會一帶爆發警民衝突，有示威者批評警方使用過度武力，李明逵說，曾看過新聞報道及網上影片，見到在場警員遇到襲擊，被擲磚頭、鐵通、鐵馬，他形容當時在場警員「只有使用武力，已經是最低武力」。相對他出任處長期間，○五年在港舉行世貿會議的「韓農」衝突場面，形容今次使用的武力不多於當年，是合理武力。他提到，如果市民有不滿，可以投訴表達意見，警方會調查、尋找證據。

點解唔見真正一哥，李君夏？

求推到文宣組都見到出文宣圖[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

D膠官最鐘意濫用d名詞 扮到好似好專業咁 其實就係講緊on9野

做錯野就緊係個別例子架啦 個個都咁做就唔叫錯事 叫正確啦

仲有另一個名詞都成日濫用既 就係「政治化」
成日叫人咪將d野政治化 屌你係咪on9 出自你地政府人士把口既 點會唔係政治

龍哥

得體同有台型好多.....
不過公道講佢唔洗負責，無壓力自然發揮好d

前 處長係咪即係=nobody? 係咪即係唔尻使理佢

企撚開啦，冇人識你呀依家

話人用政治手段去要求收回暴動定性係唔合理 唔合法治程序
我想講嘅係
係邊個破壞法治先？先以政治審查 dq候選人 令市民無得選擇 然之後 dq由市民合法合理而選出嘅議員
最後淨落黎嘅議會 就變成佢所認為合法合理 不斷保送嘅議會！
係呢個制度之下 市民嘅聲音 邊個可以係議會度代表到 成個議會都係保皇控制 究竟係邊個破壞法治？

有呢個起因 然後先會有市民用自己手段去發聲嘅結果

請唔好話市民唔理法治精神！！

痴撚線 係咪唔記得14年佢有幾仆街

前一哥？關你撚事 縮返埋啦柒頭皮

一哥去左邊？

呢個垃圾comment咁撚多正評, 證明你班兒登仔咪又係人云亦云

只聽到一點 係無退路情況下施放催淚彈 係做錯

又助攻

幾時到老董都出埋來

出來提番問責制

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

國際特赦組織表明香港警察違反國際人權法
佢無睇 唔知
講到尾 總之呢 警察就係岩

上莊d 老鬼咁

同搵董建華出黎安撫市民一樣

問係咪有不滿就要街頭激烈抗爭(大意), 你估想ga, 選舉不公, 民意冇出路, 你曾偉雄係咪支持真普選先？就算有民主, 台灣都有太陽花學運。
又問係咪想警察逃跑, 答案係, 警察應該退, 讓示威者進佔立法會, 警察功能是處理治安, 面對政治事件, 不應該出死力。

啲撚樣失晒憶，唔記得14年呢條冚家鏟點對示威者

點解d 記者唔問下佢國際特赦組織份報告......

你地係咪記錯左呢到係高登？呢度d人14年可能都未識上網

就算淨係講今朝
咀臉唔算差 抱歉講真係盲先會同意

問都冇用
肯定 我冇睇過 不評論
而家應該支持警犬 成立獨立調查委員會 證明佢地有幾 "清白"

黑警暴力就個別事件？示威者掟磚就普遍事件？
速龍唔戴唔戴UI可以討論？討你老母咩討，冚家鏟啦

[文宣組+攬炒]曾偉雄獲國家提名聯國維也納辦事處總幹事

呢條撚樣簡直係警黑合作既先驅

傻鳩左
當年佔中佢次次出來都係串柒柒
全世界得佢岩咁

你地冇做錯到

架空一哥

真實版寒戰